戀君辟中國慰係法律系幾多年級？

佢都好唔撚得閒，十年換一張飛機碟

聽講佢條底環都係頭像